唉。

咩～

唔撚想再返工 淨係想食嘢

想瞓覺

羊 社會好殘忍

盡情哭吧，羊🚬